特朗普再爆性醜聞 前模特兒：他把舌頭伸入我喉嚨

美國總統特朗普力爭連任之際再爆出性醜聞，英國傳媒報道，前模特兒多里斯（Amy Dorris）稱在1997年美國網球公開賽觀賽期間，遭對方強吻性侵及猥褻，令她感到惡心及被侵犯；特朗普透過律師強烈否認指控。

《衞報》周四（17日）刊登多里斯的訪問，她稱事發1997年9月5日，當時只有24歲，由時任男友兼特朗普朋友賈森‧賓（Jason Binn）從佛羅里達州帶到紐約市。她憶述在特朗普的私人包廂洗手間外，遭特朗普搭訕；對方不顧她反抗，強行把舌頭伸入她的喉嚨，更緊捉及摸遍臀部、胸部及背部等身體部位。
現年48歲的多里斯表示，當時大力用牙齒推走特朗普的舌頭，認為過程中可能弄傷對方舌頭；又形容事後感到震驚及被侵犯，但之後繼續在包廂內如常與他人談話。她提到其後有要求男友，轉告特朗普不要再打擾。此外，她事後立即通知母親及一名友人，而多年來亦曾把詳情向心理醫生及其他朋友分享。
特朗普2016年競選總統時，多名女性指控遭他性侵。多里斯當時考慮公開自身經歷，但最終為保護一對孖生女兒而放棄。她表示：「女兒即將13歲，我想讓她們知道不能讓任何人，對她們做出違反自己意願的事情。我想成為榜樣，讓她們見到我沒有沉默，而是勇於對抗那些做出行為是無法接受的人。」

伸到落到個胃吖

97年依家先拎出嚟講

屎眼到出返嚟

人類的脷夠長伸咁入?

屌你再舊啲呀

有冇咁長呀

臭雞 勾引有錢佬 而家再獎錢出黎唱

屌你97年發生既而家先講
當時真係咁唔情願既一早告鳩侵啦 洗等到而家

metoo果期都唔講

吹到OVER晒....
我從未聽過有一個人可以用舌頭打開人地個口連耙牙
仲要伸到入喉嚨咁勁
睇黎如果條女唔反抗
應該條脷可以起屎眼度捐返出黎了

Biden都係咁對啲細路女s

申落個閪度

創作力量同幻想會嚇你一跳

人地侵侵都自己講到明係花花公子玩女人
就算侵侵俾人踢爆去俄羅斯叫雞影片流出
呢D根本免疫
侵侵完全未撚驚過
左膠玩到冇野好玩

左膠：睇唔到！我唔知！總之都係Trump錯

Who cares
Trump is a playboy
大家都知

好快會走出黎解釋依個只係比喻

其實都幾悶 次次都用同一招

話撚知佢奶閪咩

97年到選總統前先講

勁過電鑽

黑材料好難呀，搞女邪惡 o 的定搞細路邪惡 o 的

拜登十足十似果啲會捉小朋友去侵犯 採陽補陰嘅變態佬

如果在任期間做呢D嘢就抵死啦, 好似克林頓玩雪茄咁
屌你97年 就算真, 作為大富豪做呢D根本唔意外

點都正常過拜燈兒童樂園

脷點伸到入喉嚨？

有咁長咩？

都唔知係咪侵自己放料出黎
放D料但假到爆, 咁對家再放黑材料都無人信

再者, 2020年啦, 重玩呢D黑材料, 你話侵無玩過女就係新聞

要幾長先入到喉嚨

年少輕狂

啊侵個形象確係有啲似呢隻
癲癲地又喪喪地
但勁

第一次選既時候出嚟 嗰陣時大家都可能會信
但係連任既時候先出嚟

每4年拎出黎講一次

更加崇拜川普

掘呢D料要掘到廿幾年前咁耐, 對家會唔會backfire? 令人覺得侵侵真係一個正人君子

申到落我腳板底

仲要係咁耐之前, 證明侵侵冇乜衰野俾人講

一選舉就啲史前老雞出嚟扮女權撚

收左錢未拎出黎講囉唆

唔講俄羅斯喇？

又來m2

m2真係好撚on9
任你鳩up 人格謀殺
女人真係無撚敵

吹大D 條脷頂到子宮啊笨

其實分配好晒, 一號梯隊喺16年大選果陣走出嚟#metoo
家陣係第二梯隊, 之後會陸續走出嚟

碌鳩頂到喉嚨都仲得

97年咁點，差23年先講，香港都變曬啦，仲有，證據呢？無證無據，你不如話佢伸個龜頭入你喉嚨

男人咸濕有咩問題啊 DLLM 係人都知Trump係咁 你拜登搞細路就唔同講法

估唔到香港咁多perfect victim

咁賤追求麼民主自由呢，去支持習近平嘛

半個世紀前既野都拎黎講

睇黎侵侵已經改過自新，廿三年都冇玩女人

唔講我仲以為而家選美國先生
家陣做總統連女都唔溝得

鳩up有限度啦
不如話喺屎眼穿番出嚟

老實講有性醜聞唔出奇
但話條脷伸到入個喉嘴真係吹大左

上次都唔拎出嚟講

以前做電視名人嘅時候已經好多呢啲新聞啦鳩

重口H漫情節......

長到可以用黎撩深喉唾液出黎做covid testing

Biden有哂直播有哂片
前模特兒9 UP下咁又可以上新聞

幪面超人555

現年48歲的多里斯表示，當時大力用牙齒推走特朗普的舌頭，認為過程中可能弄傷對方舌頭

點樣用牙推走 佢啲牙會前後郁?

問題就係佢冇證據
victim唔係永遠都係講嗰個女仔
若果佢講大話，victim可以係trump

係咪想講碌鳩入到子宮，怕太重口味改口？

大蛇丸

女權西鍾意話用個閪推走人地條賓周都得

一買一賣 有著數有錢收就老屈下先

侵呢4 5年比人屈左幾多次

97

敗登啲女係企響度唔郁，都畀佢索一索陣徐
侵侵啲女係擘大口，等佢伸條脷入嚟喎

原來侵侵係觸手怪

agree

攞去使啦！臭雞

97年

選舉近了

美國總統呀唔係求其一個麻甩佬，咁撚容易俾你 metoo 咩

97年都拎出黎
同埋講真伸到喉嚨都唔反抗
其實佢係咪都受呢
正常唔鐘意 嘴掂嘴都推開左 伸要入埋喉嚨

作都作個似樣啲啦，成撚個低級紅噉。

似助選多

侵： you are fake news

其實係放左條j入去 但唔好意思講

黑人基佬就話姐模特g收檔啦

真係任你講晒
侵侵形象不嬲都係花花公子又咸濕
隨便噏下，冇證冇據都實有人信
而Biden有晒片，眾目睽睽
啲左膠仍然選擇性失明

我同你諗既野一樣

大家成年人你情我願有乜問題
你估好似隻孌童變態佬咁咩

上屆選之前一單, 連任又一單
對家每次都用呢招

大選先走出嚟
好撚橋喎

侵仔深喉

侵侵呢啲playboy
條脷好似食蟻獸咁長係基本啦

又係呢啲招數，悶唔撚悶

要幾長?

97 都on 9 唔好等耐D!

想俾佢深喉

但之後繼續在包廂內如常與他人談話

要大約有食指咁長先伸到去喉嚨, 但條脷有冇可能有食指咁長
如果伸到入去應該破到健力士世界紀錄

點樣用牙齒推走人地條脷
咬甩條脷就識

ON9
唔撚比扑野既

如果真有其事，第一次競選前就爆啦，點解要等到爭取連任前先爆？

處女同駮閪嘅分別

有錢佬唔玩女? , 除非侵侵gay

就大選係咁。

性醜聞對佢一啲傷害都無
邊個唔知佢係淫

23年前好命孫都生埋啦

不如爆料小學時不問自取隔離同學擦子膠用丫

怪唔知社會需要metoo運動了。

雖然係多年前的事件，難以法律追究，但係都可以從兩人的信譽度，旁證等鑒別初判事情真偽。川普被指控性侵已經係好多單，人亦謊言成性。

另外此女事主有六張當時合照證明兩人認識，被性侵後即時向2位朋友提及，之後亦有與心理醫生和其他朋友傾訴事件。所以此案旁證可以講好強好強⋯⋯

但香港人已經發癲，不但支持鎮壓BLM、想盡辦法舞弊連任的川普。宜家仲要輕蔑一個出來指證川普性侵的女性，尼類人渣唔走去支持習近平等麼呢？

就算係都好
侵以d花花公子黎，驚咩

點解早唔講，近大選先至爆？

係咪又要出本幾百頁嘅書賺返筆

傻侵太柒條女唔比佢食

肉酸呢條女

搵人翻譯連登上twitter
應該會出事

被性侵後即時向2位朋友提及，之後亦有與心理醫生和其他朋友傾訴事件。

係呀，咁咪要等呢啲證人出黎講野先。而唔係依家講邊個啱。

貪錢就貪錢

岩岩先醒起

條脷咁L長

就係出來證實左啦，但人渣又咪會繼續支持川普！

之前先用me too搞鳩過Kavanaugh
而家想用同一招搞侵

真係賤到無話講，快d去警署求職做popo啦，唔係浪費左人才。

根本成個變態佬既樣

舌功一流

原來重有人講 me too
自從Tara Reade企出嚟 me too Biden，主流傳媒全部當睇唔到之後，me too movement 己經失去意義

條女唔開口無可能做到
佢開口姐係佢都受

侵侵真係宇宙最強
條利都勁過人

痴線 堂堂一個國家元首咁樣做都得
本身都諗住撐佢 而家揀擺燈算

無證無據 人格謀殺即可

上屆唔講今屆講?哈

On9

有咁長？

性點解係醜聞 ON9思想

勞資抖紛

夠拜登侵害女童變態咩

有錢佬唔玩女人先係新聞

下世先講？

This is politics

傻仔咁想Trump贏，好簡單，拎支槍去美國打佢一槍，包贏，陳水扁當年都係咁搞掂！

仲以為咩性醜聞，同你kiss條脷頂到喉嚨咋，
仲以為條脷入咗你條閪度

Trump係花花公子都唔係咩新鮮野
而家仲講出嚟 對投佢嘅有咩影響
2016年都知架啦

兩個成年人 打下茄輪 摸下 都做到新聞
on99

係更多兒登仔中招前講清楚先，
sticking his tongue down my throat係個expression, 唔係真係頂到入喉嚨
可以話個女人假流料, 但麻煩唔好攞自己嘅英文嚟獻醜

會選佢嘅人會因為呢d嘢唔選佢？
四年前都係有差唔多新聞

仲玩呢d有少少低手

侵侵係以前不嬲唔係好人 而家先知？

我信有
我絕對信有
商人有邊個唔玩女？

咁就更加要投trump
Trump喺鏡頭先仲識得忍手
Biden直頭鏡頭前照咀埋去

左膠如獲至寶
但係玩女人新聞根本對侵侵係冇攻擊力

Biden

Make America Creepy Again

侵後生果陣個個都知佢係花花公子，衣D唔應該叫醜聞，應叫舊聞或佢自己都會成日掛嘴邊，溝女大炮侵

用碌鳩就得啫用條脷點伸呀

女權係咪成日都要玩 你係咪唔信我先
唔怪得港共要拉埋女權落自己到

佢係蜥蜴？

係個私人廁所到發生
真係任佢噏都得

christine ford收完gofundme 就消失得無影無縱了

有邊個選美國總統係冇性醜聞

左膠+民主黨如獲至寶
但係對侵侵根本冇殺傷力

根本me too就係女權撚自己廢
只要出得多幾次假me too既就無人信

係選第二次總統

點解唔係用賓周頂？

Biden 有哂相有哂片睇唔到
Trump 就求其9up就信十足

Trump:

廿幾年以來得呢一單，證明佢係一個正人君子

有畫面了

侵侵條利真係長

If we don't have something like that right before election ,I will be very surprised !!!

Standard procedure!!

I don't think it will affect voters at alll !!!

Yes .. that one was tooo exaggerated... How can you get a "deep throat" just by tongue???

就黎有個丫婆行出黎話侵十歲個陣用手肘批到佢個波

講緊碌鳩定舌頭啊？
講清楚好喎

呢啲大選鳩噏人真係美國特產，加埋一大班利用心理學揾食，專諗啲乜乜症學術名詞嘅所謂專家發聲，最後變咗左膠累國

其實 性醜聞 對侵侵有無用

又係嗰句
爆其他人就真係好大件事
但侵侵嘅話就根本好平凡嘅事

有咩問題 條脷太長唔做得總統？

Trump叫雞多過食飯
冇新聞價值可言

哇咁好撚勁喎
外星人?

咁長就直接叫佢奶閪啦

侵後生幾型

撚都唔比佢含？

證明咗美國總統係蜥蜴人

冇

好幽默

一指控就要入罪？
我都有提及李嘉誠差我幾百億呀 我有同心理醫生講埋tim呀

以後唔洗法庭啦 女人話有強姦就有強姦
可能 女性真係要有人鼓勵先叫到人出嚟指證性犯罪人
但同時 你隔咁耐先拎出嚟講 對被告又公唔公平呀？
咁我未口同鼻拗？ 廿幾年前既事 我點記得？
三日前我食咩晚餐 我都唔記得啦 仲要我記廿年前點樣錫一個女性

幾時有人爆拜登大鑊
孌童喎

我諗侵侵都唔記得有咁做過

trump嗰陣好靚仔

有錢佬 你咪又係追住含

舌頭可以伸到入喉嚨?

深喉取樣拎胃液？

條女都係為錢者，廿年前同今日都係一樣。

有冇聽過狼來了嘅故事

絕對係0攻擊力
左膠+民主黨當性醜聞係寶

爆拜登出黎
左膠只會睇唔到
中間選民就難講

性醜聞都好過PEDO啦

Biden 果啲就當無事
btw 上屆選緊佢都有性醜聞，果陣又唔見佢出嚟自爆埋

想知道侵侵條脷定撚長d

條女可能知

廿鳩幾年前溝下女都唔得

有咩問題 打車輪就緊係咁架啦
仲同有錢佬打 你自己有咩目的心照啦
呢啲你情我願架喎
你唔擘大口佢點入到黎
好啦 自己爽撚完再告人
女人真係大晒

長舌怪咩

On9
唔好話條痢由口入再係屎眼出
兩張相侵侵個頭咁假好似key落去咁

學好d廣東話先再沖出嚟啦

放棄左個追究權利咁多年 係競選前先拎番出嚟 好難唔令人唔懷疑別有用心喎
再者 用錢去收賣一個人9up去人格謀殺又有幾難？

如果係真嘅 佢咁多年嚟放棄左追究 係唔係有deal過？如果有deal過 咁已經係公平交易啦
如果係假嘅 咁快去批評 又對被誣捏嘅人公平咩？

所以係咩證據都無嘅情況下 無必要咁認真對待

放條撚就話掂到姐

Old g

如果係真既話
D 女一定好迷侵侵

識轉彎喎

將舌頭強行伸入女方口腔，比將陽具強行進入女性陰道更困難和危險

拜登嗰啲一定唔會97年都拎出來講
因為未出世

0分重作

陰功要搵到97年先搵到

嘩
好大醜聞呀，拜登點輸呀...

你果套唔係法律, 係Witch-hunt
信譽度? 咁姐係支共果套信用系統姐, 定係玩狼人呀? 天光啦村民投票處死一件啦? 比著你呢D人呢D思想管治只會成為另一個暴政

特朗普一早做緊深喉檢測

仲未講cnn 自動censor Tara Reade，唔俾佢告拜登性侵。班左膠都當睇唔到。

所以MeToo 已證明係partisan嘅玩意，就唔好再講係社會公義。多得左膠自己玩爛晒，依家講咩都冇用。

左膠要知道屈得太多，侵侵已經免疫晒。相反cnn silence Tara Reade 單嘢可以繼續煲。睇下咁對邊個有利。

就算係咁又點你情我願 而家係咪綁住你先

佢果陣係成人而有朋友有男友
都無郁手告證明當下有更高價值既野想保留
而且我地又唔知佢係咪player

拜登贏硬

唔係話唔信你
侵侵後生嗰陣咸濕係人都知
(而家老咗都可能一樣咁咸濕)
當時見到靚女
見周圍冇人衝埋去揸揸摷摷唔出奇
我都信你好堅貞
冇因為侵侵有錢而投懷送抱
仲會反抗佢

但條脷申入喉嚨就真係吹大咗啦

Force someone’s tongue down someone’s throat 係英文俚語黎
指某人嘴某人嘴得好肉緊

攪女人定攪細路變態啲？

有咩咁出奇

突破盲腸，東方記者唔識字

對家已經搵唔到有用啲嘅野去攻擊侵侵

Exclusive: Amy Dorris alleges Trump forced his tongue down her throat and groped her at 1997 US Open

東方：對方不顧她反抗，強行把舌頭伸入她的喉嚨

is pulling my leg
東方:東方拉緊我隻腳

不如下次講侵三歲果陣非禮幼稚園老師

觸手

侵後生都幾靚仔。又有錢，唔怪得溝死女

對家根本冇料對付侵侵就求其搵啲二十幾年前嘅野黎講係真係假都查證唔到。

1997女人+左膠真係戇撚鳩

有冇咁撚長

深喉

條脷點伸到咁入

如果拜登就係咁羸左美國總統

天理何存

咁長

不如話伸到落屎眼出番黎
仲要97年發生依家講
大家紋哂身知咩事啦

有錢都唔食女, 嗰個一定係基佬

好撚型

97年⋯⋯

其實呢啲metoo次次都講唔出詳細時,地,人跟住要人哋證明自己無罪係咩玩法?

上屆唔講
今屆先講
真係嘥鳩氣

係咪大腿中間果條舌頭?

英文幾好，識加眾數s

做得東方，不意外

東方柒到

條脷九吋長咩，咁都講得出

唔需要信譽度你不如支持香港警察，信中共管治啦。

女性俾人總統非禮，出來指控而且提供了足夠懷疑的證據，一幫無麼人性賤人係度輕蔑。居然講暴政，俾你統治就無暴政，得和諧。

賤過狗

證明廿幾年都冇攪過
但支那joe就直播摸細路

笑左

膠到冇眼睇

排唔係性侵麻甩佬唔算醜聞啦

日日咁多都係女

得啦#trumpisapedo嘛

模特兒，幾十年前

喺醫院接佢出世個護士未死都會出嚟話當年bb侵非禮咗佢。

深喉測試條棍有幾長？

除俾佢搞男人/幼幼/80歲阿婆
如果唔係who fucking cares

你話男模就真係新聞喇

黑材料

大佬佢咁既身家地位
後生時咁靚仔仲要主動食女？
唔多信囉

佢申嗰陣好多連登仔都未出世

牙齒推走舌頭 match

雞就係雞
有錢收就幾離譜既野都肯講

選舉先講？